莊韻澄(前名莊端兒)39歲生日宣布拍拖 高調曬鑽戒：祝福我新戀情開花結果

莊韻澄（Xenia、前名莊端兒）今日（23/10）39歲生日，而她亦趁這個特別日子，在社交網站公布喜訊。她不但在Instagram上寫道：「今年1023生日，大家除咗祝我生日快樂，都希望大家祝福我新戀情開花結果，今天正式宣布我拍拖啦！」更貼出兩張擁抱男友的相片，一邊大騷幸福笑容，一邊曬出手上鑽石戒指，非常高調。

無野講
40前結婚啦

我都同彩瑛結左婚

其實佢同游蕙禎點識，睇ig 好似好fd

咁佢同佢新男友係咪一齊睇吃掉前男友

人間性器好撚正

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

隻門牙咩事
食西瓜一定好叻

又黃又大波

臭雞

啲人話個男人係微辣霍哥

好黃

同一種職業 識都正常

尊重拉

39？？？？

咩職業?

1981 年 10 月 23 日（39歲）

邊個男人咁好彩

史提芬就一定走寶

原來39

睇唔出差唔多40

舞台劇？

同阿澤個show個陣2個樣咁既...

伸利眼殘

洗米華個伴遊

之前已經知佢差唔多40
個樣真係算keep得到

撐唔落 同高登男神一齊食渣鳩

點點鮮

39都釣到金龜
恭喜

可能轉左妝?
佢換左名之後上次上鏡我已經好自然地唔認得佢

雞

40歲嚟講唔差

啲人話男係微辣淫霍

邊位

喺viutv套吃掉前男友見過佢
啱啱唔睇留言提起Steven 真係認佢唔到

大辣 中辣 就知 乜能野微辣

祝福

仇女兒登仔

無證無據話人G

同你阿媽一樣

辣就辣
唔辣就唔辣
乜能野微辣?10小辣?

btw,睇唔出39
好能正

霍哥頭髮無咁短啦

點解每次見佢都唔同樣咁
我硬係對佢個樣冇乜印象

雞你老母啦死傻仔

佢自己都有錢啦 之前上節目話好多物業係手

有冇食得咁撚偏

40歲算正啦

狼虎呀

18歲開始跟阿媽炒樓
佢話自己手揸幾層樓收租 根本唔駛做

個樣真係好鬼影變幻

一定要結婚㗎咩

成日覺得佢波罅有老泥

幸福賓周

好撚正

啲圖唔好再假啲

拍拖都要宣佈
唔似39歲..算係咁

原來咁老架

係正
同埋都算有錢唔駛點打工

手足 實撐

佢係咪已經無係杜生度做

冇成年幾啦
真係唔似40，仲以為32，33到

原來就嚟四張，keep得好好

佢棚牙同波都夠突出認到
但係個個zelia 鍾浠文真係點睇都記唔到 淨係記得幾靚 就冇啦

個樣變撚到

之前做舞台劇

p圖？
前排 吃掉前男友柒咁多

+1
撲朔迷離嘅感覺
我都成日有
唔知點解好似張張相都唔同樣

+1
有時個樣後生啲
有啲角度睇又似39

俾啲仔屌鬆晒塊閪個傻佬咁都埋單真係老襯

應該唔係 佢同霍哥應該差好遠in身高
btw嗰個淫霍真係食盡天下間嘅女
身高真係天下無敵
why I don't have 1.9m ar, DLLM

最青春果期食哂....咁都走寶？

佢喺晚吹講最多有10間屋
而家賣剩幾間收租

佢同steven拍拖嗰陣已經32-3，邊忽青春

都唔似39既
30頭咁既樣
你望下自己公司同事39歲咩樣你就知

黑髮埋幾好 依家鬼五馬六

40都仲係咁撚正

咁又唔見你老母同佢地熟嘅？

化妝 美圖 真係差好遠
樣已經同吃掉前男友唔同

而家點過到黎

其實佢化淡妝個樣好順眼，但佢成日化到好濃搞到有陣風塵味

對佢嘅印象仲停留係同張致恆瘋狂啪啪啪

因為佢啲相p到七彩

最尾大媽到

佢老母係砵蘭街老雞梗係熟唔到

離過婚㗎

你祖宗十八代既女性都係做雞

睇果時仲諗點解比起杜生果期好似殘左咁多，
係咪攝影化妝玩鳩佢

原來已經39
咁真係keep 得好好喎，佢唔似余詩曼，胡杏兒果啲一線姐可以咁多資源去keep，
佢得閒接下散野做，
拍埋班候生女度都差唔遠，
算係咁架啦，比條生路人地啦

狼虎之年 條仔點頂

係咪俾吳浩康食過？

拍拖送鑽戒

我有佢咁有錢 我都唔會簡結婚
打下風流工，一年換一個男友都得